木地板角位翹起咗

請問有無巴打師傅有經驗點搞？
木地板角位翹起左咗
感謝

一塊? 幾蚊買啲膠痴, 痴撚完就搵重嘢責住佢。

係一塊，請問係咩膠？
木工白膠漿？

AA超能膠

透明膠, 啫喱狀, 唔建議AA

Thanks 聽日試下

我唔係做呢行, 不過我見你影出嚟, 翹起咗既下面係唔係都有問題, 好似‘粒’咗入去定斜咗? 我眼花定點

係個角翹左出嚟，其他地方無問題

搵釘槍打幾下落去搞掂，再用填縫膠執一執

你呢個位都有填縫膠係到 本身應該都有問題
上手應該都係收螺絲/打釘落去

買2口釘打返平佢未得

係我自己搞
用手鎚打口石矢釘落去，最後幾下唔夠力落，
粒釘凸起左

請問要用咩釘？木釘定石矢釘？
我用過石矢釘，手鎚仔，最後幾下唔夠力落

係，應該係凍同乾

用批轉個窿先，大約25mm
然後再整粒1寸螺絲落去
你呢隻實木18mm，粒螺絲最少要1寸長先食得實下邊夾板

用熨斗熨一熨佢

搞掂 唔該晒師兄
最後買左1吋釘 釘入去
事先係木面留個大小小既位收釘頭